---
title: "Οδηγίες για την εξ αποστάσεως σύνδεση με Γ.Σ. HELLUG"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2020-07-02
category_title: Δράσεις
tags: [Νέα]
draseis: [news]
---

1. Στις 05/07/2020, από τις 18:30 ώρα Ελλάδος, μπορείτε να συνδεθείτε μέσω HY και οποιουδήποτε μοντέρνου browser, στο URL: (https://meet.lnx.gr/Hellug)

2. Για την συνέχεια της σύνδεσής σας, θα σας ζητηθεί να εισάγετε το ΠΡΑΓΜΑΤΙΚΟ Επώνυμο/Όνομα σας, ώστε να μπείτε επώνυμα στην Γ. Συνέλευση-διάσκεψη (room) "Hellug" (capital H), έτσι ώστε να είστε  αναγνωρίσιμος/-η από την Εφορευτική Επιτροπή.

3. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε κατ'επιλογή, το μικρόφωνο σας για να συζητήσετε, όταν θέλετε, ή και την κάμερα σας, για να είστε εμφανής στη Γ. Συνέλευση-διάσκεψη.

4. Όσα μέλη θα ήθελαν να κάνουν χρήση του κινητού τηλεφώνου τους, μπορούν να το κάνουν μέσω της εγκατάστασης του Application "Jitsi Meet", που διατίθεται, από το App Store για iOS, από το Google Play Store, από την πλατφόρμα F-droid για Android

    Στα οποία θα πρέπει, μέσω των "Ρυθμίσεων/Settings" του Apps, να κάνουν τις εξής αλλαγές:
    1. Στο Profile/Display name να εισάγουν το ΠΡΑΓΜΑΤΙΚΟ Επώνυμο/Όνομα τους, όπως στο βήμα (2).
    2. Στο Conferance/Server URL, να αλλάξουν τον προ-δηλωμένο server jitsi, στον server: (https://meet.lnx.gr)
    3. Στην συνέχεια, να αναζητήσουν το "room/δωμάτιο" "Hellug" (capital H), ώστε να συνδεθούν επώνυμα με την Γ. Συνέλευση-διάσκεψη.
   
---
